{
    "question": "Teknik yang sangat penting dalam permainan bola voly agar mendapatkan nilai adalah teknik?",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Passing atas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga terbantu</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>passing atas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berjalan-dengan-mata-ditutup-satu-merupakan-latihan-990",
            "question": "Berjalan dengan mata ditutup satu merupakan latihan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>keseimbangan maaf klo slh jdkn jwbn trbaik follow ig ak hasihardiantari propil x aku sayng mama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "the-synonym-of-runny-nose-is-671",
            "question": "The synonym of runny nose is\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cold</p><p></p><p>itu lh pokpknya.. mksih kwn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-prinsip-beladiri-dalam-pancak-silat-kecuali-963",
            "question": "Prinsip-prinsip beladiri dalam pancak silat, kecuali...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apa saja prinsip prinsip bela diri pencak silat?\n</p><p>Jawaban\n</p><h3>Prinsip-prinsip beladiri pencak silat antara lain: a) Seorang pesilat tidak berbuat hal-hai yang dapat mencela diri sendiri. \u00a0</h3><h3>Sesuai dengan kode etik, seorang pesilat: \u00a0</h3><h3>Jika bentrokan atau perselisihan tidak dapat dihindari, maka seorang pesilat harus.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-setiap-orang-berusaha-memiliki-tubuh-sehat-upaya-menjaga-kes-677",
            "question": "10. Setiap orang berusaha memiliki tubuh sehat. Upaya menjaga kesehatan tubuh    A menambah porsi makan\r\nC. membaca buku kesehat\r\nB. memperpanjang waktu tidur siang melakukan olahraga se\r\nII. Isilah soal berikut dengan jawaban yang tepat!\r\n11. Penyakit menular sangat berbahaya karena mengancam kesehatan masy\r\ndiperlukan penanganan khusus agar penyakit tersebut\r\n12. Penyakit tidak menular bisa muncul disebabkan pola hidup tidak sehat atau\r\n13. Menggunakan air bersih untuk keperluan rumah tangga merupakan cara\r\n4. Pembiasaan hidup sehat dapat mencegah penyebaran\r\n5. Difteri, tetanus, campak, influenza, dan hepatitis merupakan jenis penyakit\r\nII. Jawablah soal berikut dengan uraian yang tepat!\r\n6. Tuliskan pengertian dari penyakit menular dan tidak menular!\r\n7. Tuliskan jenis penyakit menular yang disebabkan oleh penyakit menular\r\n8. Tuliskan cara membiasakan hidup sehat!\r\nD 3.10\r\nBerilah tanda silang (X) pada huruf A, B, C, atau D di depan jawa\r\nnekat. Za\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.A</p><p>2.B</p><p>3.A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf cuman tiga</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jiwa-dan-semangat-para-pendiri-negara-yang-di-wujudkan-dalam-rang-855",
            "question": "Jiwa dan semangat para pendiri negara yang di wujudkan dalam rangka untuk menjaga tetap tegaknya negara kesatuan Republik Indonesia, pelaksanaannya di atur melalui \u2026.\u00a0*    a. Pasal 3 UUD Tahun 1945\r\n\r\nb. Pasal 2 UUD Tahun 1945\r\n\r\nc. Pasal 1 ayat 1 UUD Tahun 1945\r\n\r\nd. Pasal 1 ayat 2 UUD Tahun 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[C] PASAL 1 AYAT 1 UUD TAHUN 1945</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jiwa dan semangat para pendiri negara yang dioperasionalkan dalam jiwa dan semangat 45 dimaksudkan untuk menjaga tetap tegaknya Negara Kesatuan Republik Indonesia pasal 1 ayat 1 UUD Negara Republik Indonesia tahun 1945 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-mendarat-seterah-melakukan-bloking-dalam-bola-volly-adala-847",
            "question": "Gerakan mendarat seterah melakukan bloking dalam bola volly adalah.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak Spesifik Permainan Bola Voli</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "7-tuliskan-pegertian-nasyid-musik-ocapela-dan-vocal-grup-607",
            "question": "7. Tuliskan pegertian Nasyid, Musik, Ocapela dan Vocal Grup !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Akapela adalah bentuk vokal grup gaya kapel dan tanpa alat musik pengiring. </p><p>Musik akapela adalah sekelompok penyanyi yang bernyayi tanpa iringan alat musik. ... </p><p>Nasyid adalah sekelompok penyanyi yang menyenandungkan syair-syair bercorak Islam.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Nasyid,yg berasal dari bahasa arab ansyada-yunsyidu,yg artinya bersenandung</p><p>b. Musik ocapela adalah sekelompok penyanyi yg bernyanyi tanpa iringan alat musik</p><p>c.Vokal Group adalah sekelompok penyanyi terdiri dari 3 hingga12 orang yg bernyanyi lebih dari satu suara</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-meluruskan-lengan-bertujuan-meregangkan-sendi-apa-502",
            "question": "Gerakan meluruskan lengan bertujuan meregangkan sendi apa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meregangkan sendi lengan :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "saat-meluncur-tubuh-harus-a-nail-turun-bmiringcdatarddit-650",
            "question": "Saat meluncur tubuh harus..... a. nail turun b.miringc.datard.ditekuk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.datar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah,semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-handspring-merupakan-gabungan-dari-gerakan-bahas-938",
            "question": "Gerakan handspring merupakan gabungan dari gerakan?....... \r\n\r\n(bahasa inggris)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>guling depan, guling belakang dan meroda</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong><strong> </strong><em>Guling</em><em> </em><em>depan</em><em>,</em><em> </em><em>Guling</em><em> </em><em>belakang</em><em>,</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>meroda</em><em>.</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>Terimakasih</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}